有冇Mouse 推介

因為我經常Click scroll wheel去開分頁,關分頁等等
D Mouse 基本上用最多1年左右就壞左scroll wheel, 可以Scroll up/ down
但Click 就冇反應, 屋企+公司mouse, 呢2,3年已經用左5,6隻mouse
有冇咩mouse 係scroll wheel 比較耐用, 貴少少都ok
最好都係有番個wheel 而唔係Touch

㩒得多點都會壞（金屬疲勞）

但right, left click 用得仲多
見好多forum 都話中間個click 用料差好多
但明明會成日用到

中間粒最平 仲平過 側鍵
因為一般人好少用咁密

logi MX master 3
自己set scroll button去其他button

用ctrl+w閂分頁/ctrl+n開分頁
我之前都用滑鼠中間粒掣嚟開閂
粒掣未壞 隻食指關節已經壞壞地
中間粒掣要大力啲先㩒到

Corsair scimitar pro

買過兩隻，兩隻都係4年貨仔，例牌壞左右鍵（變double click)，不過就係貪佢多制set

始終Mouse 最方便

真係好多制.....
決定買Ｄ $40 cheap 雞mouse, 用壞就扔
下星期等black friday 可能買Microsoft Touch Mouse

以為係自己開post
用緊mx master 2s
Scroll button 前幾日開始難㩒

用過幾隻， 都唔係慢慢壞
係突然就收皮

G pro wireless 萬能滑鼠

G502 小弟屋企公司都用緊
平時做嘢都當用個滾輪.
對上一隻係用左4年先換
缺點 偏重

我都用緊mx master 3
有冇得其他brower 做到chrome 咁用Horizontal scroll 去轉tap

用過d膠好快溶

G402
輕過502唔少
用咗5年都未壞